有冇人見過啲廿幾30歲既老mk？

利申 公屋仔 我樓上有條廿尾老mk 平時見佢全身黑 條頸無時無刻掛住幾隻閃閃下既狗牌 胳肋底夾住個folder入面唔知袋住可能係錢既物體咁出入

搭lift偷聽佢言談間得知佢咁大個人都係打過啲散工 試過聽到佢同條女話咩：我咩車都跟過架（好威咁）好似乜乜字頭個啲鬼頭貨車（即係平時見到個啲花到成架殯儀車個啲貨車）我都跟過架！

以前細細個見佢有條幾正既女朋友 但最尾應該頂唔順佢咁廢同佢散左 而家見佢溝左條後生靚妹 金毛 完全唔明點解佢咁既撚樣都重有靚妹受

細個覺得佢超多頭髮 又瘦又白又矮 都幾似佐助幾型 但佢越大越少頭髮 到而家前面半個頭光左都重要all back 幾有自信

你地又有冇墥過呢啲老mk?

謝腎

人地老唔老關你撚事咩，你酸佢有後生妹玩姐。

早排跟個friend去尖沙咀飲野 果D樓上MK場仲係充斥住你口中果D老MK 而且仲係大多10年左右 我心諗 坐左時光機

其實點著同溝咩女關你咩事

公屋毒撚酸撚過硫酸

推一推

你吾抵得朕個個禮拜換女要post我出離 (?.?)
笑死朕:p

有次阿媽帶左個類似既frd 同佢條女上咗黎屋企，然後佢哋落左街買嘢，得返我同個條女係屋企，之後條女引我同佢嘴左一陣，個口成陣煙味，唸起都覺得好內疚，好似對人唔住

利申：當年讀緊中學

推

公屋多毒撚
冇mk

一齊食返2枝煙

你咪又係公屋狗

我住洋房未見過
可能真係同任既地方質素有關

換仔先正

人地有囡

我驚你一陣俾老人家打柒咋

淨係見到毒撚樓主葡萄人地換左幾條女
但自己一條女都無

公司有個三十幾歲又係咁上下
搵兩萬都無
但成日都話晚晚去開幾千酒又哩又路咁
返工戴隻水鬼撈

又時唔知佢係真富貴定充大頭

樓主冇女
人地MK大把女

以前菜街啲唱K呀姐呀叔咪老MK囉

有無仔仔中意食MK仔

咁收入來源又唔係淨係得份人工既

屋企附近有個肥佬著全黑
勁mk褲鏈
一邊勁長到下扒
一邊剷青

長果邊染左金色

咁人地咩車都跟過， 又食唔少靚妹，
又真係幾威

我條女靚過佢多多聲

撈黑食大茶飯

威過陳浩南

重點係戴狗牌+廢+柒+髮線高都有過好多女
但成日取笑呢啲人既連登仔仲係A0

而家仲有mk佬

c打小心

其實人地mk關你咩事？得罪你定點

有個𡃁仔，住樓上樓下，周不是撞到同𨋢
睇住佢大，十幾歲入咗啲黑社會定童黨
應該中學都未讀完
由食煙之後又染埋啲柒色，然後紋身，再開始帶啲佛牌
成件事好神奇
不過見過佢好似同呀婆住，推斷家庭背景應該唔好

大波man呢d咪就係老mk

呢d老mk好柒

有啲可能真係家庭因素造成

行過有陣柒味 但佢地自己唔知

羅志祥

水鬼撈姐係A貨？

arm channel 米露迪

住附近耐唔耐就見到個成身紋身成身黑色衫金毛古惑仔feel 咁
出出入入都有條mk 妹一齊
但出入都會幫手推下門幾好禮貌咁

咁仲當唔當MK

我都知
你望住佢台感覺幾神奇

佢mk得起有餘
同埋人地個啲係戴雜嘜牌mk
佢係真名牌mk

成個look 都係mk 古惑仔 頭髮鬼太郎咁又食煙
只係行為幾正常 表面睇

佢地鐘意打散工 再洗錢買LV 胳肋底folder 有咩問題
愈多依D人愈好 反而MK個個去晒讀書仲多人同你搶飯食

見過啲老MK 40幾歲都嚟夜麻麻仲坐係公園度吹水 見到都辛苦養下身子啦 仲要係幾個MK仔加一個MK妹冇得屌一齊飲同一支酒

點都要班人執垃圾 做底層

通常一個/幾個老mk 帶住幾隻中學/小學雞mk 三五成群咁

幻想到個樣係點 笑到仆街

50幾歲都有啦

冇屌？

起碼人地食過靚妹，幾多a0毒撚打份垃圾工，衰過你口中既mk九條街

有無腹肌

威得過天水圍墮天地獄獸？？？

長大了 從前嘅mk仔變mk佬

公屋大把

mk仔既傳奇 努力向上爬就可以上到佢呢個位 賺大錢 最大波既mk佬

有有次俾佢打到變豬頭
利申 唔關腹肌事

見過 咁又點
人地有女 你無
人地搵錢肯洗錢月月清搵樂趣 你仲諗緊點慳錢點樣搵錢搵錢

到頭來外人眼中又毒又悶

粉嶺？

嗰啲叫fanny pack唔係folder

長知識

有無諗過佢當年咀緊你媽

幾MK 都會變老屎忽

黑超哥先係正宗MK
佢重要有種鄉下佬扮MK嘅感覺

住洋房咁渣？

酸？

引左好多mk黎 圍插樓誰主

樓主柒到

咁重口味

我諗起忘了愛

佢努力奶共啫

笑死朕真係

經過啲老mk就有浸酸臭味

醉愛。* MK *

發現本人

其實真係好多

有 50歲廢老Mk以為自己係陳浩南咁款

嘉芙果d mk 場？

試過好多呢啲 個啲 mk 妹 真係老泥到爆 長期忽得

人地跟手 玩5p 你又知咩

我現實都識個三十頭既mk
以前撈偏撈到買左樓
而家求其打份工兩萬蚊到 但應該仲有d其他收入
所以有時d老mk 你以為佢柒下柒下 其實人地背後撈咩你唔知姐

喂你咁講佢開post 又關你撚事咩，喺forum 度討論嘅嘢一定要關自己事?

40路老mk 公園大戰

天水圍奧米加咆哮獸

連登mk集中地黎
樓主你走先

喂你咁樣講我Reply又關你撚事咩，係Forum到可以人地討論埋你老豆同第二個女人做愛嘅往事你估又關唔關我事呢。

女女

形容得好

屋企附近都有個 .. 幾靚仔下瘦瘦地長頭髮 我小學見到而家
身邊又真係幾多女埋身 質素仲要幾好 有MK妹有學生妹

所以邊個都關事 自由討論

樓豬威返次 唔屌你了，其實老MK都有老MK嘅魅力嘅

你住天水圍？

咁老 隨便推2下骨都散埋

mk

唔係clutch咩

話說我有次係兆萬見到個啲傳單仔
有個mk仔真係好Mk
個頭成個以前古惑仔個個山雞咁
估唔到2020年介有人留呢啲頭

酸乜撚野？

支那蝗語請留返喺深圳河以北
不得越界

真係唔知呢個係蝗語嚟高登年代用到依家

你個酸字用法錯咗先變匪語
本身唔係

痴線 同我有個同事好似樣
唔怪得我睇文字都想像到係咩樣

吃不到的葡萄是__的
蝗語？

我同層就有
不過人地做過咩職業判斷唔到個人既價值

好多人靠炒股
識個3x揾二萬幾但有兩層樓
無父幹

呢d

香港無人將個酸字用黎做動詞架
只會用黎做形容詞

明未呀
乖啦 中国人扮香港人係好難架
唔好勉強

形容詞 =/= 動詞

但係佢地身旁有老牛好難搞

八十路MK

我個頭一邊剷剷地青
另一邊頭髮長到眼
無染髮
成日黑衫白褲/白褲黑褲
算唔算 MK
利申: 毒, 無女

型到。。夠疊馬

似係你個p牌仔唔識野
十鳩幾年前高登已經用緊

再頹D咁啦

講真宜家睇反而唔覺得老土..係個袋俗咗啲

個d會唔會好易比人打

一樣仲大把呢d mk仔/佬